428703
3139
Sách có tất cả 5 bài nghe ngắn. Chất lượng giấy in tốt , hình ảnh rõ. Giọng đĩa nghe trong, rõ. Tuy nhiên theo mình thấy thì các bạn Luyện TOEIC nên mua cuốn khác bởi vì nội dung nghe rất dễ, giọng đọc rất chậm và hình ảnh thì dễ đoán trước nội nộidung của bài nghe. Mà hầu hết người luyện thi TOEIC thì đều ít nhất có căn bản về kỹ năng nghe cho nên mình thấy cuốn này không hề phù hợp với người muốn thi TOEIC vì trình độ của nó chỉ dành cho những người muốn đạt TOEIC từ 100 tới 250 điểm. Với nội dung dễ như vậy thì mình nghĩ chỉ phù hợp cho những ai nghe chưa được tốt mà thôi và giá của nó cũng hơi mắc so với nội dung như vậy.
3
1224595
2016-05-11 18:56:54
--------------------------
